有無人無知己又對識朋友感到厭倦？

自己本身無知己無閨蜜，無人同自己成日WhatsApp，放假無人約，心事唔知同邊個講。一有唔開心就靠食野發洩。但係好奇怪，自己其實幾享受自己一個人獨處，亦都覺得識朋友呢樣野好煩，唔想識人。就算識左新朋友都唔鍾意成日搵人，覺得自己一個更快樂。但係問題就尼啦～我驚俾人話無朋友呢樣嘢！所以我平時會扮同人講電話（將自己個電話set做第二個人名，或者set 1083做第二個人名），扮有朋友咁，但其實都係自問自答。
有無巴絲打都係咁？或者其實我咁樣有無心理病（真心問）其實啲人點解可以咁多朋友嘅呢？係點維繫？ 唉～好煩 明明已經扮到好多朋友 都係比人話無朋友

扮同人講電話好癲

無朋友咪無朋友囉
唔需要扮有架

我都係咁。幾個月前慢慢厭倦社交，覺得自己一個更開心。甚至上個月見朋友，完全唔知點同人相處，同朋友絕咗交。依家自己一個好輕鬆，更加唔想識新朋友

我都覺得無朋友無問題啊 但係我係介意人地對我嘅睇法 我唔鍾意人地話我無朋友

想知你同一時間會唔會介意人地話你無朋友？

唔會呀，我知自己係獨呀，自己enjoy咪得。大把人表面好多friend查實個個hi bye friend

hi bye friend毫無意義

當你好重視某d人而佢地當你係屎會好失望
我唔想再失望落去
自己錫自己is ok

都算有朋友, 有聯絡傾下電話咁, 大家知大家近況, 但就唔想出街食飯聯誼活動之類

有人約通常都話有事唔得, 關係係生疏左, 所以每隔幾次總要出去一次keep返個friend

但出去食飯都好, 個感覺好似應酬咁, 其實自己一D都唔想去, 有下埸既話就有事走先

鍾意自己一個人獨處, 海邊釣下魚咁

我之前都係咁啊
但係真係好奇怪
人地個個都話中學嘅友誼最長久最真
但我讀左六年中學 一個知己都識唔到
係啊！你無聽錯啊！ 六年啊！係一個知己都識唔到啊！
同啲中同係就係keep 住良好關係嘅，但係真係平時唔會搵佢地，見到面會傾兩下咁囉。
Hi Bye Friend 有好多 但係真係知己就無
唉
活左咁多年 點解可以咁
自問自己性格無問題吖～比人嘅impression都正常，點解會一個知己都識唔到
我有時真係懷疑自己係世界上最少朋友嘅人

你需要大麻

我做你朋友

最慘係你以為人地係你知己
點知人地既知己另有其人
寧願從來無當過任何人係知己

有幾個酒肉朋友

都係 喺大事上會見到
Eg 結婚

Set 1083做contact 會唔會有啲走火入魔...

每2,3年換一次圈子... 唔知點解成個圈子唔長久

愈大愈覺得所有關係都係利益行先
有幾多個係真心對你好
呢d關係keep㴝都哂gas

閨你老母蜜

我
所以要流連 連登
得到心靈慰藉